【中印邊境對峙】印度士兵3死；中方解放軍5死11傷，兩軍高層正緊急斡旋。

【中印邊境對峙】印度士兵3死；中方解放軍5死11傷，兩軍高層正緊急斡旋。

相關報道：

資料相片來源：網上
=========================
感謝讀者支持 支持新聞部課金方法

————————————————
📣Instagram :
📣Telegram :
📣Twitter :
📣YouTube：
📣討論區- 我要「丘」息！：
📣購物區 -「丘MART」：
📣官方網站： (試行中)
📣Patreon ：Cupid Producer (即將啟用)

延伸閱讀

同印度玩 共狗未死過
佢地狼起上黎煮埋你黎食都得

支持帝吧出征!

打啦 好悶呀

支那咖哩

[突發][活動]六點IFC和你唱

來吧

2012又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

5死11傷

養軍千日

打啦
唔好傾呀得把口

亮劍

打緊啦
之前言語挑逗
而家劣兩野濕一濕
轉頭就埋牙架喇

幾時第三回合

點撚樣唔用槍，無開火，死咁多人，鬥摺被？

印度2：0中國

上次 肉搏 已經輸左1次
(雖然唔知係唔係人多打人少)

打啦屌

最奇係印度上校親身落場，仲要被人打死左

真係諗唔通，咁高ranking都要屎忽痕親身落場打，如果支那真係死咗五隻爛頭卒，用五條爛命換印度一個上校咁真係抵到爛

唔好咁大期望
上次印度比巴基斯坦擊落戰機、俘虜咗個中校
一開波都係喊打喊殺，到最尾咪又係冇料到

阿差都打唔贏, 點同美軍打丫。

會唔會係印度KFC上校喳

揼石仔

又話我戰狼3死既

兩邊都靠玩民族主義黎鞏固權力，好啦宜家玩大左，就睇下點收科

打啦仲等

睇死兩邊都淆底

印度加鈾

高層=習總？好似唔肯放權

支那唯一可以打就係鬥人多

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

打爛仔交

希望送香港啲警狗去印度邊境

掟石仔都掟到傷咁多件

黑警好似識點應對掟石仔
派佢地去打應該ok

印度犀利

戰螂終於玩出火

Yoga fire

拎來做咖喱材料

美國佬就話驚輿論壓力唔敢開你波姐,第三世界果班驚柒你咩

WW3未

哈,哭咗

屌 好on9
印度有傳媒話係打交嘅時候推左落崖，跌死或者浸死

有無一d 係隔離睇到笑死

斡咩旋，中共跪姐

唔好放過打到佢解體既機會

石器時代

打佢老母

地球伯伯有救了

好似本身有共識係個區域雙方都唔可以拎槍械

用Stand得唔得

傾緊邊一方賠錢

咁多年食晒存貨未

打柒支那，佔領左雲南先算

屌有冇人心水清

如果中印打杖
再加北南韓開打

其他國家冇借口打中共架
只要中共唔幫北韓手，其他國家要幫南韓都只係會打北韓，唔會打中共

戰場係左邊同右邊
中間冇事
跟住拖番三五7年

但對印度嘅話，呢個優勢唔大喎

摺被軍垃撚圾

撚有意志力用stand

印度佬可能用stand整curry
中國就狗肉 蝙蝠湯

軍官打仗意想圖

小過三十五人
唔計

所以輸梗又要打印度，又要應付美國

高官身先士卒增強軍隊士氣抗共賊壯烈犧牲名留青史。

你漏咗台灣 南海

閃電五鞭